屯元天吃喝玩樂吹水grp

咁多位巴絲返工返學咁辛苦，有冇興趣識多幾個朋友呢 個grp想加住大西北既人一齊玩，咁當然你住其他地方都冇所謂，係想大家近D易攪活動多D

歡迎鐘意瘋狂吹水鐘意玩既巴絲

由於係新grp，所以唔洗驚已經有小圈子

歡迎自組活動或即興約食飯

希望巴絲比例一比一 最少十人成團
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
同埋會定期加新人
我地會儲埋一次過加人 麻煩留左資料既巴絲請耐心等待#

等緊你地啊

Pmed

小朋友

填ed

Added

未

你叫咩名填form果陣
有D個名太膠既真係冇加

畜生交配死開一二邊

有冇搞錯
重填ed

死厹交配死埋一邊

洗鬼留電話咩
開個tg group 咪得

填左

填ED

而家加